【民記官方】聽日民間記者會

致各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會傳媒邀請函

民間記者會特別記者會主題為：「警察濫暴執行私刑 人道寒冬義憤民誠」。屆時將會另外設有外國媒體的特別環節。團隊希望能借是次機會，提供多角度意見，還原事實真相，從而回應警方及政府過去的謊言、以及社會的誤解和迷思。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年8月21日
時間：14：00

此致
採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟
2019 年 8 月 20日

======================================================

意見收集 Form:

各social media現有官方帳號；
TG channel: @citizenspresscon
連登/高登: 民間記者團體
香討/uwants: 民間記者團體
Baby kingdom: 民間記者會
FB：

IG：

YouTube：

Twitter:

報料 / 受害請聯絡 ：

推

Dear Members of the Press,

Re: Invitation to the Special Citizens’ Press Conference on 21st August 2019

The Special Citizens’ Press Conference will cover the topic of “Hong Kong’s Humanitarian Hellfire: the Outcry of the “Water” amid Police Brutality and Moral Corruption”. There will be an additional session at the end especially for foreign and international journalists to obtain more information. Our team would like to take this opportunity to provide more perspectives into understanding recent events, so as to unveil the truth untold and counteract the misleading information provided by the Hong Kong Police Force and the Hong Kong SAR Government. We hereby cordially invite your organisation to attend our press conference with details as follows:

Date: 21st August, 2019
Time: 14:00

Yours sincerely,

Mr. Kim
On behalf of CPC

金生我愛你

推，辛苦晒咁多位巴絲

回應番柒婆話對話呀
唔好俾柒婆做show
五大訴求係底線

加油

越做越好

民記加油

Push

追住亂放催淚彈唔放呀

支持！大家都做得好好！
聽日會準時睇！

追住藍絲斬人呀
黑警濫暴呀

一定煲大佢!!!!

G持

加油!!!!!!!!!!!!!!!

多謝你地

加油
問係咪驚武警果d可以正面回應下同佢地冇任何關係

[member]將斬人同藍絲歸埋同一類

永遠支持民記反抗垃圾林奠+狗招

聽日係元朗721一個月啦
一個人都未檢控呀
大家記得聽日去靜坐
你地係咪想輸
從此警黑治港

建議要攞返主導權，唔好次次都只係回應政府

香港人加油

612 721 811

好似密左啲
重質唔重量呀

五大訴求缺一不可

支持

push

一星期2次姐暫時

金生係咪韓國人

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

隔山打牛, 借國泰事件,去助攻英美打壓華為

中共最唔想人攪,同最驚人攪係咩野??
就係華為.
可以send email 去各領事館
或在民間記者會有機會提下.
或登報. 如以下信件咁.

致英國領事館, (當然用英文)

國泰事件突顯, 中華人民共和國會借自權力,
去要求公司達到其要求, 所華為公司如成功得到在英國發展5G權利,
亦會好像國泰受壓,將5G得到資料交給中華人民共和國.
讓中華人民共和國監控該國人民資訊或機密資料同科技.

希望英國借監國泰事件,拒絕華為5G伸請.

罷工名單只寫自己！國泰航空總裁請辭

香港反送中爭議不斷延燒，示威者湧進香港國際機場抗議，
造成許多旅客班機被延誤，即便如此，還是有很多人聲援反送中。
香港國泰航空也被指出內部有員工集體請假進行罷工抗議，
有網友就在臉書爆料，表示中共官方要求國泰航空的CEO何杲（Rupert Hogg）交出罷工名單，
但何杲不願出賣員工，在名單上只交出了自己的名字，因此在16日時才會宣布辭職。

推 加油

即時追擊
有料

上次開第5次果個場地幾好。

辛苦民記

辛苦曬

要講死線

g持

pish

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

不要說推 試着說823死線

加油要煲大黑警濫權
721 811都係黑警濫權既其中之一

【酷刑罪】【酷刑罪】一定係 酷刑罪！！！唔好畀差佬偷雞！！！

聽日一定要提酷刑罪！！！

唔好畀黑警偷雞！

PUSH

辛苦哂你地，每次一定要好多時間去應付啲尖銳問題先可以答到咁有水準，同埋寫中英文稿都好出色，受小弟一拜

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

辛苦你們

推呀

推，辛苦晒咁多位手足

推！唔放過任何一個黑警！！！！！

612
721
811

多謝您地

正 辛苦曬

推推推

可唔可以講埋普選，而家政府似想用黑警做condom轉移焦點

加油巴絲

加油呀

辛苦晒咁多位民記手足

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

辛苦你地啦，加油

一定要煲大佢

撳錯負皮 sor

希望聽日可以睇到live

加油加油～～～

我愛chris wong

lm

個主題係押韻嘅仲要用咗誠哥首藏尾詩嘅"義憤民誠"
民記記者會加油一次好過一次

好似死線已設 會唔會宣布埋 俾全香港人知

每次開記者會
返工都唔做野專心聽

加油！！

請提及鄭柏林案件

p

推爆

加油！
Foreign press section 串到班狗應一應

唔知今次係咪Chris 眾角同IT狗Edward呢
btw期待！

元朗
荃灣
北角
將軍澳

四個地方嘅恐怖襲擊永遠不能忘記

推一推

最緊要趁機會將呢兩個月既私刑爆曬出黎
#metoo 記者會

果幾個黑警比人拉得咁快既原因好簡單

又當比人私刑既手足係condom?

多謝你哋

多謝你地！

辛苦哂各位!

民記 越做越好

有受過私刑既義士盡快搵民招官方
#metoo

記得提酷刑罪！！！

推 推 推

支持！辛苦巴打絲打了。

G持

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

824 觀塘大遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

辛苦各位

824

觀塘

請宣傳

821

Push
民記加油

辛苦囇
加油

824 觀塘
825 荃灣

推廣823人鏈

Pish

辛苦了

Thanks

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

推

加油

意見：
1）一定要播片
2）真心搵兩個讀稿唔好讀到卡卡地嘅

推，辛苦大家

推你

辛苦晒

酷刑 係酷刑

希望記者會會提返林奠拒絕大眾五大訴求，而龜縮響暴力警隊後面，大眾嘅憤怒已經到咗臨界點，如果最後限期前仍然拒絕五大訴求，將採取進一步行動，另組立法會及臨時政府

民記可唔可以update返我地而家係要求解散警隊

可否要求呢兩個月拘捕嘅人全部准許保釋
因為依家好明顯被拘捕嘅人士得唔到合理人權保障

支持！

記得諗 sound bite , highlights
俾記者出A1

［每晚十點］窗邊大嗌 啊！！！！！！約定你

加油呀各巴絲

辛苦各位民記巴絲

Baby kingdom

要推

豬紅

下? 班細路咁比心機 都冇人推?

民記

721

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

另外亦要提返警方嘅記者會又講大話

想提提大家黑警濫權係一個因素，但係成場運動重點係五大訴求，想提大家唔好咁易俾政府轉風向

依家政府就等班細路開學就會覺得少人抗爭

大家請繼續用自己方式表達意見，我相信一個濫權既政府最終係會俾人民推翻，推翻意思係指跪低

同埋大家請留意番政府可能陰d陰d有推一d賣港既政策

我都唔想一個好地地既香港，要俾一d持有外國戶照既所謂有錢人如一d立法會議員，做一d違法既行為，利益輸送，勾結黑幫勢力，但係無人追究

各位年青人加油!

一個熱愛香港既中年阿叔上

加油。林鄭其實同緊我地講，
再次過百萬人出來，咁又點呀？

我地唔可以輸，幾條人命，兩隻眼，7百個補捕
我們冇後路嫁啦

請宣布死線！！！

一定要提721一個月 一個白衣都未被起訴

加油，多謝你為真正香港人發聲
821元朗 823人鏈

記住煮大popo講大話 話個ward 冇cctv個單野呀

傳真社再踢爆：病房門外大大隻字寫住有老閉

以眼還眼 清算黑警

加油 多謝你哋不繼嘅付出

加油 大家加油！！！

推 支持民記！

辛苦你

有埋外國堅過石堅

回應政府以暴力回應170萬人和平集會

係酷刑呀!!!
可唔可以改返

呢場運動幕後搞手係林鄭
無佢成唔到事

辛苦哂

加油啊
你地好重要

針對警察明知病房有CCTV仍暴力對待，及點解受害人個仔要求查CCTV都無任何行動，質疑警察包庇及投訴科成效

多謝金先生

一次比一次進步
辛苦各位巴絲

Ga yau!

會唔會講返死線

希望可以公開質問今天拉的3隻狗有冇負責有關遊行示威的工作 若果有 是否表明執勤的狗情緒好有問題 因為之前狗記時狗一直表明執勤的狗一直保持專業
另外 明天 元朗恐襲就過去了一個月 狗究竟幾時請何妖去狗局飲茶 他涉嫌發動恐襲 一定要拉la

警務人員不可作證人 及 口供不可作證據考慮

希望會重提元朗北角荃灣

agger

辛苦巴絲

聽完記者會記得入元朗

721
五大訴求+死線

準時收看

Deadline

少少意見，睇下啱唔啱用：

將甴曱論扣連多次恐襲同斬人事件
甴曱論將反送中支持者去人化，手法與納粹大屠殺和盧旺達大屠殺類同，藍衫狗會在公信中公然指示威者是「與蟑螂無異的暴徒」，而前線黑警執法時多次情緒失控辱罵示威者為甴曱，不禁令人懷疑呢啲言論助長社會仇恨反送中支持者嘅情緒，先會多次出現暴徒周街斬人同黑警對被捕人士使用酷刑嘅情況。警方早前喺記者會曾承認前線黑警稱示威者為甴曱是不理想不禮貌，民間記者會現作出呼籲，希望警務處處長盧偉聰以警務處立場正式公開就甴曱論道歉，並責令藍衫狗會書面撤回有關言論並道歉。

唔知講唔講埋trump trump 話要humanely處理香港問題好？反正黑警好似連經濟民生都關佢事，提提佢trump已經將trade war同香港局勢捆綁，叫佢快d撤回係西方世界極為敏感嘅甴曱論

比彈藥記者四點答佢哋道唔道歉
咁佢哋都實唔道歉嫁啦，到時再煲大國際文宣話黑警refused to withdraw hated speech!!

打人/斬人：元朗、北角、荃灣、沙田(梁金成)
恐嚇：大專學生會幹事
補返啲可能少啲人知嘅：
(fb: 米報) 一名自稱民建聯支持者男子，手持豬肉刀恐嚇在場放映，及燒街衣的街坊
(fb: 鄧威文) 廢老持刀
(fb: 蔡明禧 Daryl Choi) 話要斬老母

希望幫到手

五大訴求 缺一不可

keep going. appreciated yr kind effort.

Lunch time坐定定

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

821元朗靜坐；823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

辛苦曬啦,推俾多啲人睇

可唔可以記者會講下823 824 825活動

加油！

大爆班黑警 多謝你們

唔推唔得

精選Follow推介
攬炒巴

攬炒巴twitter
點解少過10K

再加
G20登報團隊Freedomhkg

辛苦巴絲一次又一次努力

推 希望多d人睇到

up

推呀屌

可以考慮組織去多D 海港城。 新城市， TM 市中心 果d 大型商場行下街。 一齊行下街，甘先會令商界發聲。

佢地真係做得好好，應該要多做放映會

多謝你地！！

多謝你

Stand with HK
Fight for freedom

你地值得支持！
721

823
824
825
831

推 要推

因為無大台， 變左你地好多問題都其實係記者會答唔到。 整下整下， 好多題都係答唔到。

我俾個意見， 你地代表唔到所有人， 不過你可以睇d forum, 抽d 主流睇法黎答。 或者抽2個主流嘅睇法黎答。 你講埋係你地收集番黎嘅較多人同意嘅睇法咁。 有時有d 爭議嘅問題， 咪攞3個主流意見黎講囉。 咁樣唔洗次次都係答你地唔代表大台， 所以答唔到問題。

撐警=支持恐怖主義

聽日係元朗恐襲一個月呀
警黑合作可恥！

辛苦晒多謝你地

比D火黎!!!!!!!!火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火

繼續支持

加油！！！！！！

希望俾人行過私刑既手足可以出嚟發聲，保護到之後既手足

辛苦晒你地

辛苦哂巴絲們

快d subscribe youtube

咁晏先出post
btw推

追究警隊責任！

822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

加油啊！民記，你地真係好勁
唔好放棄啊
記得針對狗狗今日記者會問題！

播片

我地可唔可以多D人follow同like D official page呀

要求狗狗盡快落案控告721白衫
仲有北角福獨幫同荃灣四坡坊事件
咬住唔放
次次開記者會都要提醒大家一下

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

感謝
希望推到外國可以立刻介入人道救援香港
中共正對本土香港異見者進行種族清洗屠殺
希望可以出戰地救援組織提供醫療防具，並宣佈抗爭者合乎國際難民資格，當然最好出維和部隊。
美國幫我地擋左老解同黑警震壓，迫使中共使黑手打壓，7.21/8.11 黑社會，動用同鄉組織，煽動藍c仇恨，促使激進殺人行動。區區出現劈友暗殺，黑手延伸至國外，以致外國香港人都受生命威脅。
對學生會，議員實行恐嚇
國泰，匯豐通過經濟實行政祈治打壓，員工人權不保。
英領事館職員都不能幸免成為人質被國內。
希望各國正視，不能遠中共繼續通過經濟，政治暴力威嚇影響全球。

現時中國猶如二戰的德國，一個擴張主義野心勃勃的強國。希望外國莫忘二戰教訓，當年各個縱容德國入侵萊茵區不予理會最終演變成二戰。今日假如外國重蹈覆轍縱容中國侵害香港，自由普世價值滅亡，最終全球都避不過一場新型經濟貪污極權價值的世界性侵略。

推！！！！

唔好意思，借個位宣傳
五大訴求，缺一不可
獨立調查 撒回惡法 平反暴動 撒銷檢控 雙真普選
堅拒階段性勝利！

全民文宣鍵戰
每人一個twitter account，like & reweet 有關反送中的消息
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站、facebook & instagram瘋狂轉貼文宣
全面推廣中共納粹主義，增加國際迴響 #ChiNazi，谷行全球抗共
文宣source:

香港人重要日程：
8月21日：元朗靜坐（1900元朗西鐵站）
8月23日：香港之路 百萬人鏈（1900港鐵沿線）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1500葵芳南巴士站集合）
各位手足，到時見！

推 支持 辛苦晒

Push 612 721 811 820

Agger

其實連儂打人區區都有，仲有記憶既仲有長沙灣，大埔，九龍灣。十三拳抬拳港隊怕比黑警選擇執法唔還手，油塘休班警打中學生，元朗放映會鄉黑打學生。元朗遊行果日有三次打人，有一次出刀者身上又係有兩把刀，向狗屋隔離天橋上，因為太多示威者所以刀把左第一次刀已被人阻止交比警方，但無落案就放左人。但有市民受刀傷。天水圍煙花。北角，元朗，荃灣，大埔有深夜遊行完夜歸既年輕人被毒打。荃灣FA男女 被疑似休班警搜袋再毒打，仍然咩人都拉唔到。
南區連儂被縱火，疑犯又係被現場捕獲交左比警方，黑警又係放左人走。
每次撐警集會後都有嚴重暴力，打記者，白色恐嚇記者，影大頭相。打議員
警方開設老豆搵仔女tg 谷比刀手，藍絲點想恐嚇，威脅/行凶。
大波man 何妖 王威信全部同用武人士組織有關，公然叫人用武，但全部無法律後果，致令暴力漫延，只要撐警殺人都無罪。但有教師因tg 谷一句說話就被控告策動暴力。

骨折尚且可以復原，盲眼可以點賠

Sorry , 想補充一點，反送中以來，示威者，聲援街坊在街頭暴力及警方濫用武力受傷既人粗俗估計肯定有過千人。重傷，有永久傷害既都肯至少五人。警方最傷既得個斷指（仲要係自找）藍絲0人，請問誰是極端暴力份子？

又係時候到我推POST小子推上熱門
勁推

勁推

民間記者會目標觀眾係咩嘢人？
外國傳媒：可能我外國媒體報導睇得少，我唔太覺得外國有幾大篇幅報導民間記者會內容。
本地中立：今次瞓醒嘅港豬，過往幾十年都唔留意政治，更加唔好講佢哋會追連登 post。我覺得佢哋先至係主要對象。點解我咁諗？因為今日popo嗰個真心做得唔錯，咁大粒核彈佢都拆到，咁閪嘅事，佢做到俾人感覺好正面。民間記者會今日講嘅，聽日未必有紙媒幫上A1，只能用YouTube 同Facebook 轉載型式；點樣俾普羅大眾了解訴求同質問政府未回應呢方面可以著墨。
反而英文嗰 part可以縮短小小。

記住 你地要設問題 等 警察去解釋同解答 只要佢地答出黎自打咀吧 我地就可能贏

唔好諗住去答佢地既fake news
如果唔係會入左佢地既圈套

有啲眼瞓，打嘢1999
外謀跖係唔重要，但同外謀嗰part，無必要讀稿，出張稿，highlight 埋俾佢自己睇，佢嚟得點都會提問。
有無諗過香港其實好多識聽廣東話但唔識中英文嘅香港人？事緣我星期日行完，星期一去泰式按摩，個師父話佢同個女都有出嚟遊行！咁記者會講廣東話可以幫佢地了解多啲，因為佢哋大部分睇cctvb
如果呢幾十萬外傭同有身分證嘅落地生根香港人同我哋weconnect，不得了。
廢話完。
手足你哋每次記者會我得坐定定睇，知你哋做咗好多功夫，辛苦晒。
再一次多謝你哋為香港人發聲，尋公義。

濫暴
選擇性執法
亂放催淚彈

我愛民記

g持g持

屆時將會另外設有外國媒體的特別環節。
屌打尋日記者會成場得一條英文問題
打國際牌就要比國際手足有題材做野
推

全力推

好似係港大SU building

721 811

希望民記可以提提以下兩樣嘢：
1）黑警不可信，成日屈人襲警，有好多片都見到

同之前有單係查身份時想屈人襲警，但我搵唔返

2）就係去投訴時都會比人屈襲警，下面係一個社工經歷
#可怕的投訴警察課

希望可以引伸到黑警不可知，黑警屈襲警係家常便飯，就連投訴都會比人屈

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

.

支持
五大訴求
決一不可
光復香港
時代革命

質問Popo水炮車早洩問題，
有問題都仲可以出動？
整污糟條街同其他車輛！

望落闊落大方，好睇D

其實衹係一個普通Lobby

[死線投票] 823 定 830 !!!!

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

巴絲打加油

推！

上twitter推post
#Chinazi #thehongkongway

psuh

thx bro~

Gchi

又係你
收皮啦
唔撚洗推啦

辛苦哂！千萬個感謝。
小小意見：如果到時搵到多D人證或者起碼有D數字講到出黎（唔一定要實數，但起碼有個數話例如話受影響人士數目至少XX人），個公信力會大D，更容易向外媒傳開去。

612 721 811

感謝你地嘅高質記者會

可唔可以今次插埋地鐵？

仆街地鐵, 差佬係站內玩催淚彈拉人咁多次, 到而家一次記招都未開過, 市民寫信去問又唔覆.

葵芳 太古 街坊親身落站問, 求其派啲濕鳩PR, 經理出嚟答廢話. 答唔掂就匿喺站長室死人都唔出嚟, 寧願等到天光街坊散, 成程要前線頂! 問攞卡片又唔肯俾, 街坊主動上LinkedIn 搵, 先知佢哋係乜水.

車長同佢講工作環境安全又唔十問十唔應! 清潔工同工程人員, 直接接觸高濃度催淚煙毒, 都唔況有足夠保護裝備俾佢哋!

唔比見律師 唔比去醫院 仲邊個幫到佢地？

加油 手足

根本要700個義士出黎一齊告鳩班狗
告唔入Make Noise都好
爆左酷刑老人果單之後，依家講咩都有說服力

係, 闊落開揚好多. 不過要提人唔係塊背景板後面踱步, 成日係鏡頭中間條罅度見到佢個様.

每晚10點 窗邊吶喊
821 元朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

推推推，請善用推文模式

兩點準時睇PC

推啊

始終係公眾地方

加油。支持。

其實適唔適合加個section ，公佈黎緊民間活動嘅日期?

777扮哂係會同人對話咁

起碼要求係公開會面
如果唔係閉門吹下水又扮有做野
市民有權參與、知道佢哋討論既每一樣野
一定要公開會面，最好有埋直播

要宣布死線呀！！！

Support

用老人被虐指出監警係垃圾
回應監警會主席，市民絕不接受警察只會内部處
濫暴絕對應該受法律制裁

pisss

辛苦晒告位

PUSH!!!

推推 加油
再重申五大訴求 同埋駁返7婆個2點垃圾呀
警監會冇撚用！！

TVB播唔播

823死線呀

警察於記者會上形容未被審判之被捕人士為「犯人」

請考慮加入提材

有冇英文絲打

推你個義憤民誠

屌你未開波就推到百幾頁，陣間要快啲開新post

民間記者會可否在每次記者會都重點提一提死缐？好多人清楚

做得好

可唔可以推下呢個

[死線投票] 823 定 830 !!!!

好勁啊你地

睇唔到 幫推

如果香港人夠吉屎九月二日見到學生罷課之後嚟個全港大罷工癱瘓成個香港
黑警老解都咬香港人唔食
無限期罷工罷課直到6大訴求全部答應
全港人直頭唔撚出街你咬我撚食
8月23號死線唔答應5大訴求就全力做9月2號罷工文宣
中間一切抗爭活動暫停乜撚都唔做 唔准衝唔准再送頭

加油, 次次都高質

金生應該幾靚仔

1

2

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

金生係第一次中間嗰位？

一人一個方法 令記者喺政府記招中重拾爆炸攻擊力

就開始

3條仔咁益我

推!!

主持仲係咪英式口音絲打

琴日林生個記者會
個仔話
無做錯到點解要帶口罩
算唔算一巴車左落佢地到

無絲打既...
掛住絲打啲英文

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

今日全仔仔

梁生好似幾正

最左係絲打？

就開波啦!!

堅守五大訴求
唔可以比政府私下密商

仆街，冇野了，岩岩先睇名牌

依家開台喇

開泳喇

823 人鏈

823 人鏈
不分和勇

酷刑呀

啲英文

CLS 會有額外外國傳媒環節

我要英式口音絲打呀

邱生

加油 撐巴打

Ok呀好親切

live !!!

正

開波了

me覺得唔錯

多謝大家今次遮得咁密實 等我地唔洗咁擔心

講得幾好

+1+1

推 已經開始左

中文巴 講野好用力

把聲幾似熊仔頭

投訴

似上次何生

「即時討論」第六次民間記者會

有足推大力d
推

後面啲圖。。。啲血
好恐怖

真係好感謝有巴打肯出黎

巴打講野有力

大力d
推

黑警屌你老母

巴打有火

後面手語傳譯員好似係新一位

型

有人自告奮勇已經係好事黎
因為佢地唔係大台
有好有冇咁好都正常
係之前既絲打太超班姐

今晚元朗見！！！！！

同意之前既絲打太超班

睇緊蘋果，一直睇住兩張相

咁先似樣，唔需要咁斯文

咁就一個月

巴打好型

係 欣賞敢出黎既巴絲打

屌

集中討論!!

黑警屌你老母 毋忘612 721 811

巴打把聲咁似鄧一君

好, 琴日有人話議員唔識玩, 今日呢d就係二次攻擊

陳先生好有passion

巴打講得字字鏗鏘, 清晰, 好有火!

你要知民記係為乜出黎講
係有覆述但更重要既係表達譴責既態度
新聞應該係中立
但民記唔洗

今日依個麻甩 feel 又幾撚正喎

段片配上林鄭配音，好波

好波!

段片

屌播返啲片睇到想喊

最邪惡既暴行

靚片

痴線好高汁

依條片放喺元朗站播

段片做得超好! 再撚正係有林鄭把閪聲

集中係呢邊討論

Ｇ持！

條片

夠短 夠 focus
啱哂用嚟畀路過既人睇

玩下only, 唔好屌

屌又係推po小子

推po大叔

推到上熱門

係咪開得太密
大家都對呢兩次嘅民記冇咁關心

就到九月好忙

真係唔使咁長啦，黑警點衰自己人知晒啦
你就住黑警講啲point 逐個講仲好

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

821元朗靜坐；823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

今晚元朗見！

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

STOP左

英文巴好有火

嫌屌得唔夠入肉
應該屌埋中共官方媒體，黑警，議員主動散布仇恨言論，煽動市民「止暴制亂」，實質有默許市民任意傷害，用刀意圖謀殺政見相反人士。
阿伯被虐一事，其熟練，合作無間既手法，亦令市民有理由相信警察濫用私刑並唔係單一事件。監警會只有有限既權力，而且投訴警案課自己人查自己人，林鄭口中既法定機制，並唔係林鄭所講既行之有效，而係有一個結構性既問題，因此，林鄭必需回應五大訴求，成立獨立調查委員會，甚至重組警隊，令香港重拾多年黎建立既法治！

港台深入報導新屋嶺被拘留人士 唔俾去醫院唔俾見律師

絲打把聲

聽唔到講咩
無人CHECK過先播?

睇到都覺得痛

你講既野大部分都有提到喎

721的元朗白衣人襲擊

被捕人數28人

未有人被落案起訴

防暴我

推，辛苦晒各位，攰也要向前行，因為我們不能妥協，妥協讓步，點對得住六位烈士同七百幾位被捕手足，有啲甚至喺俾人虐打，同處境堪憂。

樓樓上位清係咪冇睇晒民記？value又問，上上面講嗰堆嘢又話唔夠入肉。

好叻仔